嫖妓都唔割！

嫖妓都唔割

嫖妓割席

假既都信

真既都唔割

幫佢澄清啦

嫖你老母咩。。明屈啦 diu

收啦 三毛

你咁講即係暗示地認定左人地係真嫖
成件事擺明係假
分割唔割jm9

咁撚多人嫖唔拉淨係拉佢，就算真係嫖都擺明做9佢啦，等英國收口，咪撚咁多嘢講！

負評上一頁

關都未過點叫雞啊 依家係要澄清 而唔係鳩up

大家不推文唔該